個個都話我好難先開心到

我望落好似好多愁善感咁，但其實我份人好簡單㗎咋。

六合彩俾我中到一億，我開心成世

可惜你中嘅都係上一期

錢財身外物
放下 自在

上期有8000萬都和味呀

你買上期就會中再上一期

你放下你啲錢財俾我啦

邊個會買上期開嘅冧把呀

咁你中下一期

你開唔開心到關其他人撚事咩

唔關事，所以我中一億都唔關其他人事